Documento gerado sob autenticação Nº YNC.224.496.G88, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             9196                  de  11/10/2019
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Afastamento n°87696,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de , do Quadro de Pessoal desta
Universidade, EDINA MARIA DA ROCHA FERREIRA (Siape: 6352039 ),   para substituir   ANDRE IRIBURE
RODRIGUES (Siape: 3347107 ), Secretário de Comunicação Social, Código CD-3, em seu afastamento no país,
no período de 13/10/2019 a 16/10/2019, com o decorrente pagamento das vantagens por 4 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
